尹兆堅：若總辭一地兩檢就會通過，議事規則就會被修改，叫總辭的就是鬼！

死肥仔尹兆堅

講到好似而家唔會過咁

總辭冇9萬6月薪
不了

大佬有九萬六呀
去旅行唔駛請al呀
邊撚到搵

仲撚囂張過保皇黨

一地兩檢已經通過
議事規則已經被修改
仲唔總辭

民主黨係鬼

2016打後仲信民屎黨既都係垃圾

push

佢地一定會阻到啦

人唔笑，狗都吠

泛民永遠唔敢總辭，廢物

真係總辭到全球都會報出黎

你地無總辭,但一地兩檢都係照樣過撚左呀,懵丙搵笑肩,你冥主黨同公民黨2011年好似仲支持一地兩檢,咁你地又係唔係鬼呀?

捉鬼敢死隊

唔總辭係唔係過唔到先

份糧養到呢班含家產個腦殘廢咁撚樣

唔總辭咪一樣過

同意 去到個位 做乜唔豪賭一舖

跟手成立個乜乜議會 你可以話冇效力 但一定號召到本土

臨立會

鬼打鬼啫
泛民唔駛講
碌撚俾上海仔爆撚晒出黎
兩邊都係狗。

好快政府會醒單垃圾法案俾飯民阻到, 黎加重叫人唔好總辭既注碼